用水魔法裝修好似都唔錯

Fm Daddy

#消防投稿
師兄你好，見你貼左呢篇文，相信有消記兄弟聯絡過你，我自己都係消記同事，想比少少意見你地，可以既安全而又達至裝修既效果

其實係地鋪玩火，真係會危險，好容易會辣上民居，就算唔係火，齋煙都會對樓上居民有生命危險。所以我提你地不坊試下入到某d地鋪，或商場鋪。通常呢d鋪頭都有花灑頭，即係裝係天花，有個玻璃頭果d

你地可以搵d鎖匙之類篤爆佢或者比少少熱力佢，例如火機熱爆佢。咁佢就會不斷灑水，水對於成間鋪既破壞未必會比火低，但係一定對市民，對手足安全得多，小小建議，如果你贊同請修飾下再轉達比手足們，希望你地平安，加油

push

Search下張國榮 縱橫四海 早知道一個火機點用

Good

推